# Тестовое задание

Реализовать Django приложение. Django не ниже 2.0, Python > 3.7, БД: SQLite (по умолчанию используется django).

## Сделать интернет магазин на джанго. ##
1. Необходимые страницы:

    + главная с баннерами и списком продаваемых товаров
    + корзина
    + страница товара

2. Структура моделей должна иметь возможность создавать бренды, публиковать товары от бренда. Должна быть возможность указать стоимость товара, указывать бренд товара, картинку и описание. 
3. Должна быть корзина пользователя и возможность добавить в корзину товар. Товары и бренды должны добавляться через админку джанго. 
4. В админке должны храниться:

    + корзины пользователей
    + товары 
    + бренды
    + баннеры
    + пользователи

5. Необходимо реализовать систему регистрации и авторизации (стандартные джанговские). Должны быть TemplateView endpoints, которые можно открыть и посмотреть. 
6. Доступ в админку должен быть доступен только пользователям  "Менеджерам".
7. Красоты для темплейтов наводить не нужно, главное, чтобы выводились требуемые объекты на страницах (css и js не обязательны). 

Приложить к проекту фикстуры, которые позволят зайти в админку, посмотреть на реализацию.

В фикстурах должны быть бренды, товары, пользователи, баннеры, корзины.

К проекту приложить пароли для доступов.